一人一個首歌個Featuring killed it

2:00

I've been in the Hills fuckin' superstars

Feelin' like a popstar

我

Drake有首21 savage featuring又係好正

另外50cent首pimp feat. Snoop dogg

21 savage 自己一首把聲carry唔到

但ft就啱啱好

Bank account 同 skrrt skrrt 我覺得幾好

Bank account 把聲太沉

Skrrt skrrt都幾hype所以ok

我鍾意佢把聲咁沉又好聽
所以佢同post malone好夾
首rockstar好完美咁

They was never friendly, yeah
Now I'm jumping out the Bentley, yeah
And I know I sound dramatic, yeah
But I knew I had to have it, yeah
For the money, I'm a savage, yeah
Got me itching like a habit, yeah
I'm surrounded twenty bad bitch, yeah
But they didn't know me last year, yeah

一聽佢把聲起左雞皮

仲要轉左做popstar唔知點解覺得好特別咁

lul

介紹一下 sway. Ft lil yachty 同migos既quavo

Sway係首歌

Swish Swish - Katy Perry featuring Nicki

仲有kendrick首loyalty, riri is fucking killed it

eminem feature得嘅都係

ok

你個名

諗起高登個po

btw 我都鍾意eminem

但我覺得佢把聲有d尖，所以後生d歌會正d

例如real slim shady

or 無咁快既mocking bird

都好正

但呢家老左，用返把聲唱4分鐘，好聽既，但有少少少少刺耳

killed it 係有feel